路牌寫100行慢線應該係行70定跟牌?

法例話所有重型車及巴士都係限70 + 長期慢線
咁行得慢線既車係咪唔應該超70?

重型車70還70

香港重未有分線限速，慢線都係限緊100

大型商用車輛可以行最右線以外嘅任何行車線，唔係長期慢線

此post已完

巴士係指定要行慢線架哥仔

你個牌淘返嚟

為了促進道路安全及保持快速公路交通暢順，按《道路交通（快速公路）規例》，在快速公路駕駛時，駕駛人須要遵守一些特定的規則：

除駛往右面出口或超車外，在快速公路上必須靠最左線行駛。超車時，只可在右邊越過。

有冇睇埋下面嗰段

點解唔行得100
有大車頂住你你自然係行唔到100 唔通佢行70你行100撞埋去咩
冇人係你前面你行100有咩問題

睇得出你好辛苦咁搵呢條出嚟
但係你呢條只係常靠左駛原則
關巴士咩事

開始懷疑你直頭冇牌

巴你個死人頭 未見過屯公巴士中慢線泊住行啊？

犯法仲講野
巴士公司指引不嬲係叫巴士行最左線
如果唔係點會有工業行動呀

吐露港過左大埔中心岀口後慢線最快

我都呆左呆唔通平時我搭個啲唔係巴士？

P牌吐露港最多都係行70最左邊嗰條線
成日都比後面啲貨櫃車推心理壓力好大

唔好講100行70
之前粉嶺個段整路限70我跟牌行都比人推到仆街
所以直接跟車流一齊行算

利申: P

巴士係原則上要行慢線，要爬頭可以用中線(4線公路可用3線)爬，唔係一定要行慢線，除咗隧道係只能用慢線。

主要係for跪低嗰陣方便過客你喺三線瀨咗嘢都未必埋得切去路肩

行最左線你行得慢人地Cut線過你架啦
同埋理撚得佢, 佢愈推行得愈慢

真
畀人捉到超速你代我坐P牌監？

唔係爬頭就死返去慢線，理得你跟唔跟牌行
中線撚快線撚死全家

樓主考牌fail定個牌係呃番黎

定條例跟本冇提過貨車巴士

我仲有一個月甩P 唔想有咩事搞到要推遲

唔怪之得我睇完230a都見唔到